{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_047505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/view?relicId=135950",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "경북경주 불국사 다보탑"
    },
    "text": "慶尚北道慶州 プルグクサ タボタプ (경북경주 불국사 다보탑)\\n\n原版番号90483、国宝20号は、その名はプルグクサ タボタプといいます。慶尚北道慶州市の鎮峴洞で発見されました。汚染があります。 国籍/時代:'韓国-日本による植民地支配' ,材質:'ガラス/宝石 - ガラス' ,分類:'メディア - 記録物 - フィルム。その大きさは、横11.9cm、縦16.4cmとなっています。 この作品は、読者にとっても鑑賞しやすく、理解しやすい作品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプルグクサ タボタプは、どこで発見されましたか？",
            "answer": "プルグクサ タボタプは、慶尚北道慶州市の鎮峴洞で発見されました。"
        },
        {
            "question": "プルグクサ タボタプの原版番号は何ですか？",
            "answer": "プルグクサ タボタプの原版番号は90483です。"
        },
        {
            "question": "プルグクサ タボタプは何の国宝ですか？",
            "answer": "プルグクサ タボタプは、韓国の国宝20号です。"
        },
        {
            "question": "プルグクサ タボタプの材質は何ですか？",
            "answer": "プルグクサ タボタプの材質はガラス/宝石 - ガラスです。"
        },
        {
            "question": "プルグクサ タボタプは何の分類に属していますか？",
            "answer": "プルグクサ タボタプは、メディア - 記録物 - フィルムの分類に属しています。"
        },
        {
            "question": "プルグクサ タボタプの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "プルグクサ タボタプの大きさは、横11.9cm、縦16.4cmです。"
        },
        {
            "question": "プルグクサ タボタプはどの時代の作品ですか？",
            "answer": "プルグクサ タボタプは、日本による植民地支配時代の作品です。"
        },
        {
            "question": "プルグクサ タボタプには汚染がありますか？",
            "answer": "はい、プルグクサ タボタプには汚染があります。"
        },
        {
            "question": "プルグクサ タボタプはどんな作品ですか？",
            "answer": "プルグクサ タボタプは、ガラス/宝石で作られた記録物の作品です。"
        },
        {
            "question": "プルグクサ タボタプは読者にとって鑑賞しやすい作品ですか？",
            "answer": "はい、プルグクサ タボタプは読者にとっても鑑賞しやすく、理解しやすい作品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 166,
        "QA": 389
    }
}